突發！發現秘密！

以為我講行動細節嘅mon post賤種狗
我屌你地老母，你老母俾狗屌生你出嚟，生到你人形畜生咁，你咪返大陸，小心捉咗你嚟食！屌你老母，你通街都係襟兄弟，通街都係step father。拍拖就戴綠帽，成個綠麻包袋咁包實你屌你老母賤種狗

有本事過嚟揾我再屈9我！

自己跌親又想屈市民